[29-1-2019］股市直擊+波神信眾區

亮劍 啪啪啪

個個提早放新年

Gap die

bao sing lu

托到完場

D74C

腳比個107 黎都好丫

沽少少過年玩下先

末日put RIP

Qq ar happy la

大佬呀
941快Ｄ隊返Ｄ落黎啦
冇sp點玩

買左部啡咖機...一日就壞左

電器殺手？

Dnlm EJ

WEI AR...

隊左囉

日本d女人錢都幾易賺

D9U ...yau lui inch 77...

D7PCGPK keep safe

P jor usd/cad

TLA...

有留意開呢位清啲權
好勁

嘩唔好噉講
我都係喺高登年代跟呢道啲ching 學嘢
不過高登唔係用而家呢個名

夾淡夾淡...夾到年30晚

爺閪

大家好！ 準備好做大沽沽未？

SING

仆街啦

淡友末日......

龍五

4幻8！

聽日想一棍隻ppg

儲完錢返黎再戰了

係咪補出黎嗰隻

爺西開外掛

老美都係 趕絕廢淡

腹背受敵

車股

5仔,gs 唔好升得唔得
好快又月供日啦

師兄識貨 我都供左年幾

又托返去DH收 老美咁幫手都頂得住

Dllm

大陽腸